腦場有冇黃店

如題 想砌女

網店：faroll

邪刀 faroll

正都好似都係

正刀的facebook post黃過香港任何一間鋪, 成日覺得出post個位員工好危險

正都買左去次野都壞 成日要換

但係邪刀店員唔係出名態度閪到仆街㗎咩

其實我已經轉左係美亞同新蛋買好耐

珍

Jumbo

多謝提醒

又唔覺喎，早排先砌完女，我乜都唔識，係咁問個職員，佢都keep住答我冇hea我

有冇佢個名

嘩，真係唔記得，不過後生嘅

腦場 就算啦 藍定黃都鍾意水人 推舊貨 老細就迫sales chur人買野 想靜靜地睇都唔得

正都黃到黑

amazon newegg啦
畀錢受氣好好玩咩

新蛋連運費貴過hk多多聲wor

反而好多配件鋪黃
黃到送gear都有

灣仔 未來都超黃

未來不了

未來應該係唯一一間無人想幫襯既黃店

送都不了....